［轉載］一人一個恐怖片教會我們的事

由恐懼巴 轉載

兄弟爬山，智慧轉承

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底